放chainsmoker 388一張

今晚突然有事去唔到 所以依家原價放
有意tg:Kola

Push

師兄加唔到你tg

已放 sorry